{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 시골똥개애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約のお知らせに従って人数に応じて料金が策定されます。 人数を超えると追加料金が発生し、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。 追加料金は同伴しない人数にも発生する可能性があります。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理過程で誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約が優先権を持ち、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに応じて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用の際、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、バーベキュー場、共用キッチン、駐車可能、ファミリーや海水浴場近くの便益施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数に応じて料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに従って人数に応じて料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は同伴しない人数にも発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は同伴しない人数にも発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように決まりますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理過程で誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理過程で誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "重複予約の場合は先に予約された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに応じて基準人数や追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備を利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、バーベキュー場、共用キッチン、駐車可能、ファミリーや海水浴場近くの便益施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 486
    }
}